入境主任：死黑警 督察：你夠膽再講多次

據了解，入境處上周二（10日）與警方展開名為「冠軍行動」（Operation Champion）聯合行動，在機場一個貨倉打擊非法勞工。據悉，當日行動持續數小時，由一名隸屬入境處反偷渡情報局（Anti illegal migrantion，簡稱AIM）的入境事務主任帶隊，警方由機場警署一名督察帶隊，主要巡查貨倉的南亞裔黑工。

消息指，警方巡查3次後，仍未有太大成果，雙方就是否繼續行動有分歧，曾有口角。該名入境事務主任說了一句「死黑警」，該名督察回應「你夠膽講多次」後，該名入境事務主任收隊離開。該名入境事務主任事後即派出一名下屬，到警署向該名督察代為道歉，解釋只是衝口而出。不過該名督察不接受，隨即向上級匯報投訴，質疑對方是「被政見蒙蔽」及令隊員受辱。

消息指，事件鬧上兩個紀律部隊管理層，警隊一名助理處長級人員向入境處表達不滿，並要求懲處涉事人員。

據了解，入境管理層決定展開調查，目前已出通告會安排該名隊員調職。

入境處︰十分重視屬下人員行為操守

入境處回覆表示，不評論個別個案。處方指，作為紀律部隊，一向十分重視屬下人員的行為操守，如發現有任何人員有違法或不當行為，本處定必嚴肅處理。入境處經常與不同政府部門執行聯合行動， 以打擊違法行為。處方人員一直秉持專業的態度執行職務並會繼續與各政府部門攜手合作，維持社會安定。

警方︰機場警區會繼續聯合行動

警方回覆查詢表示，機場警區與入境事務處於11月10日在機場範圍進行代號為「冠軍」的打擊非法勞工行動。警方會根據既定程序處理一切有關行動的事宜。機場警區將會繼續與相關部門進行各種不同類型的聯合行動。

柒撚到

入境主任一定有料過黑警白衫
黑警白衫好多都係垃圾黎

死黑警

死黑警 , 已經深入民心

該名入境事務主任事後即派出一名下屬，到警署向該名督察代為道歉

係唔係到投訴俾我就屌到佢老母反艇

黑警呢個詞 幾年前已經有啦 根本唔關政見事
你做野仆街就係黑警

呀～死黑警

可能個入境主任係講緊死黑工

死黑警屌你老母

慘了，一句真心話隨時冇得撈

講一句就咁燥
死黑警

香港真係好攪笑，讓路比班偽進仔讓到傻Q咗

黑警叫返死黑境就打和
Super

樓主pin

好嬲好嬲

黑警特權無限延伸
Tvb拍埋d黑警戲

On9狗

😢😢

自嘲死黑境 又關你事呀

唔應該咁屌,背後督鳩佢仲好

認真好柒，唔去可能無事。

根本有人自卑心作崇，佢又未死，黑唔黑我睇唔到，我唔知道......小學雞到佢呢.......

警察屌人就得，人哋屌你就唔得

同埋個下屬都好慘

原來班犬真係咁唔鐘意比人講死黑警嘅

共實死黑警下句係接死全家，死黑警；死全家

其實係，兩派人埋牙，口同鼻拗

出盡力含出盡力奶
而家套套劇都係黑驚題材

唔道歉猶自何
一道歉就咬住你唔放
何必呢

好撚小學雞
想像唔到比班咁既人做紀律部隊
話一句就要告狀
好得閒咩
個個屌佢死黑警唔通又要話比老師聽

死黑警我屌晒你祖宗十八代呀

入境

I can face....

入境狗處長比黑警騎住屌屎忽真係無撚用

死黑警我屌你老母

屌 你 老 母 死 黑 警

有講錯咩陳述事實

人地起碼敢當面屌

根本無人尊重香港警察佢地收工後要偷呃拐騙強姦真係有原因

玉皇大帝黎到都冇用啦

班狗後面企個個係香港夠哂大粒啦

有咩唔得

入境老散都大學畢業

邊個應，邊個就係屎忽鬼

起碼要識字

係我阿頭叫我過嚟嘅

對唔住

有屌錯？

有冇link?

乜有講錯咩

啱 黑警一詞係cctvb發明
當年cctvb啲劇咩學警乜乜使徒物物晚晚都黑警前黑警後

其實大學要做狗已經係恥辱啦
佢地有乜好覺得自豪？

理得你有冇料,散仔會主席都可以屌柒比卡超,condom用完之前點都要比佢膨脹吓

光復黑警

我覺得佢醒喎 又有得解釋 又唔洗自己出面

該名入境事務主任事後即派出一名下屬，到警署向該名督察代為道歉，解釋只是衝口而出。

做咩搵條友去道歉

我又講下先
死黑警

最多咪唔撚做囉 唔講政見
做得io一定有翻咁上下實力先做到
你怕真係跳出黎無野勞咩

相反pi就難講
呀豬呀狗有degree就做得
CV仲柒啦
到時7仔經理見

鬧得好

其實其他紀律部隊有冇士氣呢樣野？人工，budget，規模，權力已經被班狗騎住，仲要唔串得，d department head 點諗m

又唔做嘢～

你以為入境處長林奠啲人黎

加上全港最惡係黑警最大型犯罪集團

幫主任搵定工啦

明明條黑警on9
查3次都無料到又係唔肯走
鬧佢死黑警就屈鳩人政見就大撚晒
死黑警關政見撚事咩, 唔通要鬧佢地係狗先得, 黑警係政見

崩口人忌崩口碗

小氣鬼 道左歉都唔接

德誠女僱咩

班狗去到邊都犯眾憎

狗咬狗

低聲下氣到
香港皇軍真係唔撚同d

當面屌鳩皇軍，死撚硬

其實隻狗承認左
如果唔係怕咩人講

下次直接講粗口反而會冇後果

全地球都知你哋係死黑警

過proba既話冇得升姐
未過就自求多福...

又比黑警食住

PI 中大出身最多

鎗杆子裡出政權

死黑警死黑警死黑警死黑警

莊閒都唔洗分

老賽講 依家冇部門唔比黑警食住
政府實攬黑警
唔攬黑警個政府搞唔撚掂社會

又唔讀書

死黑警，仆街死全家

黑警鬧黑護 鬧市民唔撚洗上身 唔洗負責 明既明既

死黑警
返屋企死全家啦

其實根本依步係唔洗做

講事實要被處分

呢樣真

衰仔冇鬼用，唔夠人鬧交，就喊住搵亞媽

死死...黑警死賣藍絲嘅家人
3萬THX

真係撚狗咁撚

人哋黑警有後台
唔接受你道歉就唔接受

我係佢就唔會咁串啦
一陣無左鐵飯碗要同連登仔去英國洗碗點算

死黑警 死黑警 死黑警

有冇人寫封template
一齊投訴黑警無差別鬧市民曱甴/垃圾之類

吖～～～～死黑警～～

白衫偷鮑魚
藍衫強姦奶鮑魚

你夠膽講多次 小學雞鬧交咩

宜家問題唔係夠唔夠膽講啊 係點解要咁講你啊 你哋個形象已經深入民心嘅啦 唔知個醜字點寫 以為自己好正義咁

死黑警有冇話俾老師知

手足
問下黃店仲有冇位

呢個真

真. 撚狗

比人講中咗

呢個好好笑

下屬

由以前死差佬 變成死黑警

認自己有講 仲要道歉 又唔係有錄音

點睇都只係普通磨擦，黑警唔應該將事情政治化。

有料又點
人哋曱甴有槍有權

唔明點解會道歉
蝕章

佢地屈
個IO話一定無講過

屌你老母啦死黑警

死黑警咪俾面 下叫死畜生呀

好大既官威啊

睇tvb學，幾時告tvb違反國安法

n展狗比人話工程屍
空姐比人話飛雞
屌講吓死黑警就比人批鬥
好似啲小學雞咁老師佢改我花名
又話國安法唔影響言論
其實可唔可以立法政府部門唔可以呃人

香港皇軍

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

全香港都知你地係死黑警啦

死黑警 身有屎

黑警只係資源回收箱, 有料有腦使撚淪落到做黑警

喱樣真

今日黑警大鳩晒.

撚狗呀
唔自己道歉
求其叫個IA去算鳩數

又有嘢改做瘋了全都瘋了template

入境比人食住，抵死啦
做狗既狗

小學雞，玻璃心

死柒警

黑警依家係高級過局長

駛唔駛土下座埋添呀

黑警依家仲高級過柒婆, 基本上打橫行

死黑警=政治

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警
要我講幾多次都得

屌，忍下口唔得嘅

鬧下交又關政見事

只知道呢個叫法，唔係得呢個名咩？

死黑狗先岩

你叫你死黑警呀 死 黑 警

入境處咁廢，幫警察奶鞋底啦

入境前線真係好黃

有講錯咩

其實會唔會本身無乜嘢 不過聽慣咗先當咗常用詞語叫咗出嚟

啱呀

死黑警

你叫㗎咋

講多囉

死黑警

唔止比卡超 張建宗都得啦

曾國衞未做局長之前就係 入境處處長

坦白講好多部門嘅主任級都好撚憎啲狗，做嘢嗰陣都會師兄前師兄後，背後都會笑鳩佢地低學歷冇情商冇朋友啲狗自己都知啦

主民意

呀～～～～～～～
死黑警～～～

啲癲狗喺條街無差別鬧市民死曱甴就得？

黑社會內哄，同門互劈

司長都要奶警察啦，局長咁低級都拎出黎講？

主任好有教養 ONLY叫死黑警

入境好黃

俾人鬧一句黑警就玻璃心粉碎
垃圾

黑警眼中呢個term威力仲大過屌你老母

帶得隊嘅都唔細年紀，仲有幾年退休，真係驚條毛咩

陳國基都係，之前葉劉，李少光，黎楝國都係入境處

可能講屌你老母反而得呢

唔去道歉都好哋哋
道歉完就係人都知你講過

咪撚政治上腦啦死黑警，鬧你黑警因為你廢，垃圾同低賤咋

有黑警有白警，但3萬隻就為「黑警」兩隻字對號入座

即炒無長糧咬，仲慘

炒撚硬
仲要經濟唔好

所有公務員都要俾毅進學歷食住
做公務員真係講唔出口

sorry囉

大家都係紀律部隊但係就比人食撚住
入境真係冇撚用

主任真死
主任好波

狗咬狗骨

入境處依家under差佬呢

死黑警 食屎啦

依家紀律部隊你地popo 大撚晒？
大家平起平坐咋，屌你老母
鬧你咪鬧你，使擇日

該名入境事務主任事後即派出一名下屬，到警署向該名督察代為道歉，解釋只是衝口而出。不過該名督察不接受，隨即向上級匯報投訴

唔去都冇嘢

死食警

唔出散仔都可能無事，出左擺明落佢面

講事實又嬲

死黑警好撚低b

可能人地話緊自己死黑境姐
班狗又對號入座
不過人係咁 有權一定駛撚盡要對方仆街死

狗咬狗 好睇

未過proba應該唔會分入AIM做掛
利申唔熟 鳩up

連登班學生哥真係威
人地抱住份工表達政見比人兇番轉頭
你地就係連登笑人部門廢比人踩
幾時笑埋上庭個班廢無後台？
繼續食太陽蛋抗爭啦

入境7撚到喊， 講完叫條靚去道歉
俾人投訴，上面當佢係condom

問心啦，而家嘅黑警，你夠膽硬碰硬咩？夾咗你都似

不嬲班狗都係最惡
你地睇紀律部隊嘅房屋已經知咩事啦
其他d紀律部隊高層都唔會幫自己嘅細

班賤種狗出賣香港人根本就係二五賤種狗賊
人哋叫你黑警其實已經俾咗面你啦仲有個警字

玻璃心

玻璃心死黑警

乜料，紀律部隊入去做督察就有得帶隊啦

新入職公務員：
加入政府係為左從內部抗爭

入境處呀頭廢到爆
唔會保下屬

刷支共就最叻

唔好問我點解知

依班賤種根本就唔配叫警
只係獨裁政權走狗
一班出賣香港人嘅賤種狗

依家驚察大晒

大把豬粒

祝佢好運了

學肥媽唱。。。。。。

表面工夫做足先識玩 都係搵條靚做下樣 明玩佢啦

某某話這是正式錄用的警察嗎又唔敢叫佢講多次

鍵盤戰士呀嘛，我夠膽講大部分連登仔係街俾警察查都一樣死狗咁sir前sir後

死黑警 死黑警 死黑警 死黑警 死黑警

監獄風雲2020

隻黑警俾政治蒙蔽咗，乜都政治化

高過林鄭，屌林鄭反而無事

唔叫你死黑狗已經好比面

擺明落鳩佢面
派個卒仔黎就算

條友幾慘

考入境仲難過海關，做狗就有呼吸都請，班狗憑咩覺得自己高人一等

要叫條女出黎幫成隊黑警含撚

要派人去得道歉 都肯肯定件事黃晒 IO冇得揀啦

個位入境主任今次仆街了

散狗仔會都屌9政務師狗啦 你話民呢

黑警我屌你老母

專出垃圾

打黑工，入境係咪都有機會陀炮？

黑警: 成功收編入境

事情就係警察最高級，邊個部門敢反？

屌咁你係丫嗎

啲黑警以為投訴人地有用
咁做只會有更多打政府工既人想你死全家

兩邊都垃圾

講事實又唔俾 死黑警

講多次咪講多次 死黑警
賤撚過地底泥職業

應該係條黑驚要收隊？
入境收料收得咁辛苦遇著條友hea 做
其實好撚慘

想聽幾多次？

證明最低層嘅黑警都係橫行霸道 理得你咩rank

死警狗 尤其機場果班垃圾 食玩瞓既垃圾

認真，白衫入面最昜入應該係黑警or懲教

死黑警有咩問題
公認啦

明明人地叫死黑狗

依家差佬係公務員之近首嚟㗎，政務司都要睇個散仔頭，就憑你小小海關

港支政府under 黑警

入境狗唔夠黑狗咬

洗撚大學

白衫狗都要副學士或以上既

唔係豬粒黎

asso 狗

死黑警！！！！

咁人地講事實wo

有槍同冇槍嘅分別

好心啦 啲黑警天生撚樣

死曱甴

好心啦

睇唔明喎
有講錯咩？

死 黑 警

事實既野做咩要道歉

為咗鐵飯碗

死黑驚

搵人去道歉姐係俾位人入 認左鬧人死黑警
唔去都好啲 無人錄影錄音 死撐無講都仲得 話之你有無人證

死黑警督察

死黑警督察

死黑警督察

死黑警督察

死黑警督察

死黑警督察

其實派人去道歉咪間接認左自已講過死黑警
應該扮咩事都冇，冇人聽到

散仔協會可以屌鳩高院法官 再要求律政師上訴 而家政府邊有架構可言

訓斥吓個入境主任咪得囉, 重想點?

黑警E家就係大撚晒
冇人話俾你地入境處職員知咩？

佢無講錯喔，黑驚咁大反應做乜9

欣賞呢隻入境主任

隔離先有個post 話黑警社會地位低 明明就係特權階級

全部紀律部隊比popo 食撚住

真係有人讀完d垃圾大學/大學讀垃圾科搵唔到食去考做狗
屌...佢地覺得好撚自豪架

維尼小學畢業，全香港人都有料過佢啦
只不過佢死好命，刷到個靚首抽

ICAC都係under狗

有時真係憎香港班黑警多過支那公安

佢講緊隻狗

我識幾個asso
亦有中學畢業升到

講真話犯法嘅年代

質疑對方是「被政見蒙蔽」及令隊員受辱。

咁鬧你死黑警本身又無話一定要係政治原因嘅
勾結黑幫 販毒強姦 插贓嫁禍 好多野都有道理大大聲鬧你死黑警

入境高層唔照自己人
黑警就保到無穿無爛

入境主任又係傻，邊駛叫人去道歉。直情講自己從來無講過，係警察屈佢埋得囉。

對住狗太老實，蝕底係自己。鬥賤鬥卑鄙先係上著

最舐共部門：警處第一，入境肯定第二
記得條曾國衞做訪問擺雜種車頭相，舐共舐到升局長

根本唔認就得，條友入世未深

入鏡俾人踩到上心口會點？
會忍

叫你死黑警咪死黑警 死黑警食屎啦

會隊死隊友出嚟搏上位

講事實又嬲嘅

前線入境幾黃都無用
啲大sir深藍或者受唔住壓力又要交人

小氣過方丈

講多次

死黑警
衝出嚟認做咩？

死黑警死全家

屌你老母，死黑警

警察地位真係高
明嘅，最有利用價值

咁又唔係， 識幾個做io嘅都係圈子入面比較廢嘅人，都係本身撈自己嗰行撈唔掂入去

相反， 做pi嗰d嘅就係本來都最冇道德觀念嘅人

行為上證明比人睇自己真係黑警

俾個下屬去Sor9囉

10/10

最多揸棍同椒

叫佢做黑警一定係政見問題？

冇
入境處係冇槍

ia會
IO唔知

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

面係人地比囉

講中咗要滅口

派人去道歉係on9
入境同海關都有槍 驚撚

公務員想有個藉口走佬就係兜口兜面叫人死黑警
入門票get

死黑警講緊你呀 垃圾

入境主任>>>>>蛋餅啦
垃圾狗隊成班低下階增

可能個差佬串串貢，人哋先衝口而出

唔去再揚開件事就應該無問題
你咁樣認低威仲唔食住上咩

死黑警屌你老母全家死

特權狗 大撚晒

有名比你叫 皇軍

邊個柒都未知

玻璃po po

我呀頭叫我代佢講sorry喎！

深入民心

要改口：死公安

想像到

講事實都唔得？

應該都會借d意炒左個Io佢

連司長都無資格代表狗隊，個IO竟敢齋派一個小小IA道歉，簡直係係對狗隊莫大既侮辱

死黑警
死黑警
死黑警

又乜都政治化

收皮啦 咪又係黑境主任

好好睇

講中左麻

連警察都知道自己有特權
可以卧底去做黑社會大佬
買賣毒品 現金 保鑣
假設拎黎做集團經營
事實上係法律都阻止唔到
三權合作先係香港死因

個入境竟然推佢個下屬去幫佢道歉，都算 pk喇

死 黑 驚

本次「冠軍行動」，在皇家港共警察精密部署並帶領入境處小弟，成功引出非法勞工集團安排在入境處的內鬼。

叫你死黑警唔關政見事，係客觀事實陳述，黑警真係弱智

點解明明聽到又要人講多次

死黑警咪死黑警囉咩事呀

唉！崩口人忌崩口碗，係都唔好隨便講出口啦！

可惜比人食住

入境前線底褲好黃

無講錯喎
係死黑警
做成晚都咁黑無收鑊

個排名應該係入境第一 警處第二
你睇下條契弟 曾國偉 奶到升埋做政制及內地事務局長 你就知入境高層刷鞋奶共能力超曬班

有料ge去曬做海關督察啦入境處主任係個個職級入面最低等，睇人工就知啦

竟然係咁

講黑警會被狗咬，咁講佢死黃警，會唔會狗咬狗骨呢

入境好慘，講真話都俾人屌

死黑警 叫你啊 死黑警

講事實姐

大家老頂都係處長，點解狗特別惡？

兒登仔on99，走去吹奏紅到發黑既黑境處

元朗 啲白衫最有料

入境都唔撚抵可憐，死黑警我屌你老母

警：你地無做錯到
境：（督你出嚟今鋪仲唔舐到呀爺好開心，下個局長仲唔到我做）

死黑警鬧番佢死黑境當打和啦

狗嚟架
死黑狗？

不嬲黑警係所有紀律部隊都係最惡，唔好當大家ranking一樣就平起平坐，而家就更＋係咁啦

一隻黑警負評

死黑警
死全家

Respect

之前姓沙名勇新果條撚樣咪就係想約女返狗屋打炮囉

死黑警
敢做唔敢認
死全家啦你

唉呀，一句野就搞到前途
慘

死黑警，又唔知自己臭過公廁

死黑警 屌你老母賤種狗

Cctvb 將死黑警依個字發揚光大

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

下？槍同point有關係咁消防個point咪好低工時低係因為assume左交通遠，當係補貼

咁撚濕碎都要投訴

乜而家io就可以帶隊行動

大叫一聲「係入境個境呀屌你老母」咪咩事都無囉

咪撚on9啦 唔識唔好衝出嚟

死黑警
打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。
你再說一遍，有種你重複一遍！
瘋了，瘋了，都已經瘋了。

等你講多d教下小弟你唔講我點識啊，最後有埋d link reference，純粹想學下野ja

真係唔g

咁咪得海關有

死黑警！

個你part嗰個頂你唔順話你死黑警 你又賴人政見 只有呢啲廢柴垃圾做嘢唔成先至會咁樣搵籍口畀自己 錯嗰個一定人哋一定係洗咗腦 等自己可以繼續廢繼續做垃圾

死黑警，我屌你老母臭系

IO要求高咁多

海關有槍
但邊夠曱甴咁多花款

D狗知道一涉及政見就有成個中共撐腰就可以做咩都得所以咁惡

係張建宗
即係散仔主席個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂個老頂

佢唔認嘅話到時口同鼻拗，話佢聽錯又得
咁樣派個人去認衰，咪自己認咗

入境好撚黃？
屌你老母 仲要派人去道歉
柒到阿媽都唔認得
傻仔IO

死黑警，屌你老母

致全港市民：這是一封聯合信，由一班熱心的入境處職員所發出。 近日於元朗地區發生令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。當時，有手持不同類型武器如水喉通、藤條等白衣人士有組織地在元朗街頭、港鐵車廂範圍無差別地不斷毆打市民群眾。從現場片段得悉，多名市民流血受傷，即使報警求助，但卻無法阻止白衣人士惡劣行為。整個暴力事件發生經過，警方未有即時派員作出阻止及控制場面，令人質疑警方的執法手段及執法能力。我們極度關注事態發展，元朗區人口密集，如果警方未能及時作出拘捕，以遏止惡勢力蔓延，相信元朗區，甚至鄰近地區同樣會受到牽連，受傷的正正就是一班無辜的平民百姓。在此，我們譴責一班以暴力去表達心中不忿的人士，香港擁有高度的言論自由及遊行表達訴求的權利，我們歡迎你參與遊行去表達自己的訴求，但請不要以暴力去一些與你意見不合的人。如果再有同類事件，我們一定義不容辭地企出黎，保護香港市民。 最後，我們由此至終都是一班服務市民的公僕，一心與香港同行。雖然身份不同，但我們目標相同。你絕不會感到孤單，千萬不要輕生。為極權政府而死，唔值。「紙上得來終覺淺，絕知此事要躬行。」香港人，站出來，加油！位置雖然不同，但我們會在後方支持、保護你。一班熱心香港事務的入境處職員上。

有料做AO啦，做埋紀律部隊呢啲垃圾工，同保安無撚分別

係話你死黑警啊dllm

咁又唔好拎ao eo 比
無紀律部隊officer rank 黎講英文要求最高一定係io

黑警白衫有手有腳都考啦屌，你可以同io 一齊行動已經係福氣

唔講都心中有數
真係唔好蝕比d仆街

死黑警真係好撚順口
嗌下嗌下個個見到警察就聯想到死黑警，冇人會再嗌「阿Sir Madam」
所以班死黑警次次聽到都咁大反應

嘩好撚驚呀,好撚惡呀

做咩起曬鋼咁無做過唔識咪問下，巴打係咪做紀律部隊做到好大壓力
有其他工做點解要諗做紀律部隊？紀律部隊都係交比你做啦，香港交比你啦我就隨時準備移民ge

講事實啫

係喎，同音添喎

最好笑係覆垃圾就散仔都考唔到
紀律部隊wow 收皮啦 咪又係特務狗

其實極少有料既人走去著制服做officer

死黑警！ 屌你就屌你。快死全家呀

入境人工低啲係因為一個星期工時少人地6個鐘 唔駛揸槍 危險性無咁高

講得好

講閪咩，大把入境都藍啦
身邊已經有個入境散仔係藍

咪係, 係條友自己對號入座

連登仔真係世界第一，咩工都睇唔上。
紀律部隊inspector級入職都40幾k，係連登仔眼中都係垃圾

可能係佢上頭叫人代道歉諗住息事寧人

講唔哂全句所以嬲
下次講黑警死全家

死黑警正垃圾

對號入座 無話可說

本身做野啲波都射黎射去

你老母死黑警根本唔關政見事！
黑警全家癌

好事呢 得黑警有槍咩

叫佢毅進仔咪算囉
保住份工呀

派條o靚去「道歉」
一巴打落去

又唔讀書～

係咪冇買美心西餅

啊～～～～～
死黑警

講句黑警就要人調職仲話唔係黑社會 惡撚到

依家d死黑警真係大撚哂

咒埋佢全家呀麻

on9 佢自己柒d wo
屌完人道歉已經係柒 搵人代自己道歉 就柒上柒

事實唔怕俾人講

擺明黑警 賣情報

死黑警 有料咪自己帶隊入去囉 毅進仔咁高學歷洗乜靠人呀

嗱笑還笑好啦，唔好吹奏入境狗，班友有份出嚟打市民

全香港得黑狗隊丶海關丶廉政公署，懲教，同一小隊運飛虎嘅飛行服務隊直升機隊有槍用

屌狗隊一哥係編制上係等同問責級官員，其他紀律部隊一哥就只不過係首長級官員地位等同狗隊助理處長或高級助理處長一樣，加上狗隊只不過係名義上under保安局，實際上一處獨大，唔同其他force真係under保安局。而且加埋班狗覺得其他紀律部隊只不過係港英時期由佢哋內部分折出嚟嘅部門嚟啫，認為狗隊嘅角色根本就等同佢哋老母無分別，所以班仆街咪當其他force無到

啊～
死黑警

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

香港警察喎
笑撚死人啦，其他行頭，無人俾面你地啊
人見人憎
改名啦
死黑警！

當全世界係咁睇，講唔講出口佢都係俾人咁睇

咦 原來咁介意

息事寧人後果～

入境處冇撚有錯，唔駛道歉。對住班毅進，全個紀律部隊最高學歴嘅你地唔駛客氣，盡情屌柒班狗啦

死黑警其實只不過係一個讀唔成書唧呀頭，帶住一班唔撚會讀書冇學識又冇腦嘅黑社會

證明皇軍真係大撚哂 講下都唔比

咪臭系
連登仔係到睇就爽呀
講果個 隨時收得皮
唔洗升就一撚定 未過proba bye鳩bye

之前個藍絲中同係考唔到入境先考警察
收客所仲聲大夾惡

你反而話個入境主任

呢個世界上只有連登仔係最神聖，其他人都係賤民HAHAHA

講真話都要俾死黑警投訴

吹奏入境狗可能係入境狗or 想考入境狗

成日話公務員淨係底褲黃果班仆街係邊

發現一隻黑警

呢個真係，一路以來狗隊都係覺得自己係紀律部隊之首，甚至公務員之首，睇唔起其他人，因為真係乜都關佢哋事。佢哋勢力太大，睇返當年ICAC想搞哂警隊貪污問題，最尾都被迫要總督特赦就知。

所以咁多年來自安插入境處一哥做保安局局長，目的係平衡返紀律部隊入面嘅勢力，避免狗隊獨大，不過呢兩年睇到政府已經變左方針，由比卡超開始，成個保安局都係警隊既人

蒙咩蔽，講事實啫，死黑警

事實就係事實

死
黑
警

幾十年前都有 係呢幾十年政府廣告洗底成功

到柒婆係度講佢只係得返3萬黑警
港共政府只會毫無保留偏幫黑警
香港只係淪為警察國家
更加唔洗講咩balance of power

條死黑警都唔敢當場屌個IO
人地成班兄弟喺度
不過想睇下入境之後會唔會反鳩班高層枱

撤回道歉

實唔會啦 邊敢反抗大佬

其實都唔知入境主任有冇講過

搵散仔道歉蝕左章

想睇咩劇

確實係

社運開始前已經有呢個字，當時大家日常生活都唔會講，通常都係講返死差佬/龜，係首先由tvb引入咗呢個字再喺社運發揚光大

應該：死黑警！ 你你叫我講呀！

入境狗無膽就唔好講啦 講完又要去道歉 正7頭 以家又要比人追究

入境主任表示: 我講死黑境唔得既，爭住認做乜?

入境點解要驚黑驚
明明就同一個級別

不過睇死入境要跪